成日都無生存慾望

覺得人生無目標，做咩都無動力，有無人都成日想死

真

成日見到你兩點開po

最大問題係怕死/冇勇氣去死

係因為有屋企人姐

其實好多人都過緊冇意義嘅人生
人要學識接受平凡的自己
人生是平凡亦無傷大雅
唔好因為同人比較而覺得自己冇價值
你嘅生活可能已經係
世上某啲人夢寐已求都得唔到嘅dream life

真係唔鍾意嘅，咪改變吓自己
學吓外語做吓運動呀培養吓啲興趣呀
做吓啲好事呀義工呀幫吓啲貓狗
會慢慢搵到自己嘅價值同方向喺邊

好悶

已經好多年前就覺得自己係多餘

我都咁認為，唔會有人賞識我

same

唉

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停， 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

年尾流流搞的咁嘅嘢

人既價值同目標，都幾取決你點樣睇自己架
你係咪對自己冇咩信心

屌一樣
訓醒就開始唔知做咩好
過得好攰，不知所措